如果你男朋友從不發佈你的照片﹐原因只有四個

每個女生都總會遇過和他談戀愛要神神秘秘的男朋友。

你們從不會以情侶姿態出席聚會﹐

單獨約會的話﹐Facebook / IG 「打咭」絕不能標籤他﹐

發佈你們倆的合照嗎？大家有共識是不可以的！

其實對於談戀愛談得像偷情確實是完全摸不著頭腦。

他又不是大明星、大人物…

況且劉德華都可以有朱麗倩… 郭富城都娶方媛了…

到底憑什麼要神秘啊？

不過又理性點分析﹐一段感情還沒穩定就公開確實不明智。

不穩定的話﹐說不好很快就會分手。

「花生友」會默默地給你數著你換了多少個男朋友﹐然後背後說你對象真多。

所以做人還是盡可能不要劏開肚皮給別人看。

但是在一起都三、四個月了… 還不算穩定啊？

如果你男朋友從來不發佈你的照片﹐原因只有四個：

1. 嫌你醜

2. 有別的對象

3. 在給別的女生機會

4. 根本不愛你

挑,咁D女人唔發佈男朋友照片又點計
係咪D原因可以一模一樣咁套返落去

覺得自己樣衰

收皮啦連登GAY毛,塞你入屎眼

帽事既

怕分咗手次後要del 唔得嘅

之*

知就識趣D啦

我純粹因為唔鍾意post相上facebook

痴撚線
食屎啦閪女人
最憎人咩撚都擺上網

根本就係
拍左2年半 ig得3張我既相
WhatsApp 死都唔肯轉我地合照
最後比人派帽

On9，我拍拖我既事，點解下下都要post上網比人知？
Facebook set左你係女友，wtsapp用合照做icon仲唔夠？
洗唔洗人肉gps live咁狂影狂post？

我真係唔明有乜好post,好威咩
講真去做乜都比人知，之後你公司同事三姑六婆見到又問你一餐，完全無野搵野來做

利申：成日被迫post

我覺得自己個日個頭 gel 得唔好睇唔得咩

拍個拖都要公告天下做乜鳩
你話人地問你地係咪一齊，其中一個唔認就話姐

咁樣開心咩

拍拖需要向全世界交代？
最撚憎兩個人之間嘅相處都要放上social media

當交功課囉 ，咁個制姐，又唔會唔開心既，未去到完全接受唔到既程度

Yes

5. 你唔俾佢up

香港女人拍拖心態係縛住個男人 包括人 錢 時間